（有圖）香港人千其唔好咁好心

話說小弟讀緊書有番parttime草下錢 有日呢條友話工作需要想借千幾蚊，咁小弟出於好心就借左比佢，當日佢仲話下星期還（係17年10月既時候），咁一路追佢錢佢都搵唔同既藉口去話還唔到錢，到左近排block埋我，咁佢想出名就係呢度比佢成名拉

樓主我勸你遮一遮人地個身分證號碼啦

拉完有冇推返?

拉你老母

睇個樣都覺係弱智

金仔？

草你老母，當哩到5p 呀

番定翻？

關我春事

右呢？

有穩定收入信得過熟人先會借

唔係真係熟唔會借
借咗預咗攞唔番

網上公開他人個人資料

你咁樣po人張野唔遮得唔得嫁

犯法wor

樓主molamola

趁人少快啲申請del post啦

咩事

lm 金仔去私隱專員工署反咬樓主

留名睇樓主比人屌死

你咁樣犯法

輕輕一推

人哋憑自己努力借返嚟
做咩要還畀你

做乜咁衝動呢?
btw點攞到佢張證?

返

勸你搵連仔del po，一陣分分鐘追唔到數仲比佢報警拉你

cap 曬圖啦

只怪你戇鳩

私隱專員公署

（有post）香港人千其唔好好似樓主咁on9

on 9 身份證都要遮啦下話 ?

犯左法啊傻仔

推

同埋 你借錢畀人唔係好唔好心既問題

係 on 唔 on 9 既問題

講撚咗幾多個世紀, 咪撚借錢畀人呀嘛

再推

pish

清 好波！
呢d人唔駛放過

除左身份證，有冇借據先

金仔幾時黎左香港

我就報左警

借刀
留返同差佬解釋啦

話咁快就潛左水

借錢唔還正仆街

我都識一條友一鳩樣

不安

草你老母文盲

借錢比金仔已經on9
仲要唔遮身分證號碼開post

屌，笑到仆街 真係好撚似分仔

好一個無賴

金仔

無證無據, 點證實你有借錢俾佢
得張身份證?

一來你唔應該公開人地身份證

二來你嗡幾句大家就要信？

三，私怨私了啦

草你老母

驚已報

on9樓主一路好走

佢成功利用你良心
同時出賣自己人格
幾千蚊買一個人的人格 你覺得值唔值先?

金仔因為知道樓主咁戇鳩先搵佢借

金仔係你fd?

樓主

樓豬

咪推啦

樓主衰衝動
1. 借錢俾人
2. 急住開post

bye

死5p又當呢度係Facebook，片面之詞就想公審人，不如話埋佢強姦咗你老母啦！

OP犯晒法 人地個財務公司追數網都唔會出晒人地資料啦

如果有埋借錢紀錄就做得野

你當連登係咩地方，post係到關我地咩事，小學雞愈來愈唔似樣

犯法

關我撚事

樓主你犯緊法

樓主犯法 唔好再推

其實有冇人諗過
呢係就係樓主本人

睇追唔到錢比人告私隱條例

千幾蚊都追

On9樓主 唔呃你呃邊個

對樓豬係好多錢架啦

攬炒
樓主做得好

樓主識玩

大家唔好再推

@Ching #metoo

支持樓主，借錢唔還既都係仆街黎

我個時識咗個朋友，咁連埋另一個朋友一齊住，因為要俾deposit又買傢私又成我就俾住先。佢話慢慢俾返我，一開始都話唔多唔少俾返少少黎先，點知佢還錢係睇心情既。依家約都就完佢都唔未撚還到錢俾我。

係呢個故事我學識幾樣野

以後都唔好借錢俾人
同埋千其唔好同所謂朋友住

屌你老母好撚嬲

樓豬，為左千幾蚊犯法值得咩

抵你收唔返錢
自己都咁on99

攞佢張身份證 去借返筆錢返嚟咪得囉

唔好再推啦

推多吓唔推

樓主因住俾人告番轉頭

你係都要用個最on9既方法...

人類總是重複同樣嘅錯

黃振輝

借已經ON9
追仲要ON9多次
咁既傻仔邊到搵

一路好走 連登傻鳩冇人厭多

不推不是人

依家香港冇左人情味呢枝歌仔唱 因為實左太多人（尤其新香港人 同廢老）成日利用人地既善心去行騙 比著我實唔幫

佢有無借你錢我唔知

我正係知你網上發佈他人私密資料就肯定犯左法啦

入去過年啦

仲未del到post

屌你地痴線嫁 仲推

當賣個教訓啦 朋友都要最熟既先好借

唔係賣，係買

樓豬安心上路

推到

go go go

快啲去站務台開post
叫管理員del post啦
你咁做犯法架！

唔好再推la

樓主小學畢業？

是咪有啲公司有身份證就可以借錢?

樓主要唔要睇返私隱條例先?

輕輕一推

用member 又點咪又係犯法

起碼非會員睇唔到

此風不可推

樓主犯法

推閪爆佢

留名先

咁點 我上緊facebook?

我唔會幫你推

各位唔好再推啦，比次機會樓主啦

犯法可能罰唔止幾千

請善用加密功能謝謝

巴打 我都借過錢比佢！最後搵唔到人

報警拉得

個人私隱條例

molamola

怪你自己on9

咁多人唔識借錢
詳情參考達哥$2000蚊喇

推夠未

又係咁推

我都遇過佢，又係on9借左千幾
諗住人地真係有需要咪幫下手
當買個教訓啦，以後唔好再借比陌生人啦

弱智都呃到樓主

推到上差館

貼係街就話捉唔到你姐
快啲去信連仔叫佢保你啦

推一推

仲捉你唔到

無證據我話689差我錢都得啦

樓主呢？冇後續啦？

大家唔好再推啦 樓主好慘

再推樓主跳樓都唔掂啦

推爆 唔好再覆啦

有邊個借錢俾人果時諗住人地一定還既
其實真係on9黎
老實 人地唔係真係唔掂
點會咁低聲下氣問你借
咁既然人地唔掂
佢還到俾你既機會又有幾多

所以除非係屋企人或好熟既兄弟
佢借我錢 我當俾佢算啦
其他人一律唔會借

同歸於盡

第一，點知你係咪作假文。
第二，根本唔好借錢給別人。
叫佢搵社署，或者財務公司啦。

有人拎張身份證去借錢樓主就仆得街

由個po沉啦

Ok

金正恩嚟喎

幫樓主推

佢好似 住係牛頭角個區

佢借嚟公轉嘛

Ching ho ball

就咁得張身分證無其他證據都成千幾個正評？

你一係就遮左個id number, on99咁遮自己隻手定唔知乜都唔知做乜

最慘係佢on9完一次借錢俾人

又再on9多次去po人地張身份證上網

無報死全家

樓豬含得喇呢舖

仲未刪post 連仔都想樓主收皮

pish?

有乜問題

放bam圖del post啦

玩到咁大唔怕過年先黎入狗竇?

借黑財擔保人爽了

你番去幫你老豆老母含撚啦屌你老母全家過唔撚到年初一

輕輕推

奴性太重

Mola mola

唔好再推啦

推到你比人報警

而家借財仔係咪有身份證就借到？

啲正評應該係想睇樓主點死，唔關個po有冇嘢睇事

Btw，唔好再推

輕輕一推

吓乜連登仔咁衰㗎

pish

放過樓主唔好再推啦

其實你老豆老母知唔知你咁撚on9?

大家唔好推

咁少

屌你擺人身份證上網
等同警察講

欠債不還錢
致富的名言
幾大都借咗先

未聽過

字都未識打就學人追數
怪就怪你on9

死肥仔

唔好推

借錢等於送錢俾人

又係佢...
佢係積犯黎架wo.
我有fd 都俾佢水左一大筆錢

連仔幾時肯幫樓主del po?

details

啱啊香港人好多係黑心嚟
幫完一次唔會再嚟

借得到係人地本事

個樣成個賊咁都借

咪推

怪唔得人地走你數

仲有人推

樓主係咪已經俾債仔報警拉左？

唔好再推 樓主好慘

不如組團去報警

樓主追到數未 ？

咩事唔好推？